香港嘅敵人：星馬華人

轉貼：

「今次反送中鬥爭，星馬華人抹黑得香港人最勁。你去BBC、CNN等新聞留言欄睇下就知。點解我知？

因為好多寫Singlish抹黑香港人嘅，個名都係姓Goh, Khaw, Ong, Teo，寫明自己住星馬。我中學師兄，佢有星馬朋友喺香港做嘢，投訴得最多係『啲人示威阻住我行街』。馬拉民運領袖丘光耀，更帶頭污衊香港人『暴亂顏色革命』。城大星馬教授Tan Yong Chin，更唔准學生匯報中有關於香港社會嘅事，否則就〇分。

來源：CityU Secrets

尤其是馬拉，講明『不歡迎反送中示威者』都算，啲華僑一邊投訴馬拉人長期『歧視』、『壓迫』自己，一邊撐中共歧視、逼迫香港人，幫新疆集中營辯護嘅大有人在，去SCMP爬下文睇新聞留言欄就知。

咁唔代表星馬民意，咁代表咩？

延伸閱讀：
Hong Kong Free Press: Why Singaporeans don't back Hong Kong Protests?

我都好詫異，呢啲自炫以英文為母語嘅人，居然講同寫都一塌糊塗。你有屋企人做過星馬生意、請過星馬華僑律師，就知佢地英文有幾差。香港是但一個中學生寫句嘢文法都啱過佢地。成日笑香港人Kongish，唔通佢啲Singlish又好『正宗』？

星加坡成日想超越香港，香港有咩事踩多兩腳。就憑你都有英式法治，就想超越？問下你點操控大選，點逼害余澎杉，點濫用誹謗法告到啲反對派破產先好自吹自擂啦。

世人信賴香港多過星加坡，香港受世人歡迎過星加坡，絕非空穴無風。你地妒忌唔來㗎喇，咁『爱国』就移民返大陸啦，我就唔信佔大多數嘅馬拉人好中意你地，唔係邊會咁多排華？」

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

南洋賤奴

最勁既係中國華人囉

香港獨立之後，星加坡就大難臨頭。所以佢哋千方百計要搞亂香港！

新加坡華人都ok，就算唔支持，你解釋佢都肯聽
（有幾個黃新加坡親戚）
同埋佢地既身份認同係新加坡人/新加坡華人

拉馬支那豬真係收皮喇，又唔肯聽人講，日日睇海外共產黨報紙，又話美國比好多錢香港抗爭者，又話派錢一定可以解決問題，但問題係佢哋都係被迫害既一群，喺馬拉，比馬拉政府欺壓，又唔識反抗，自己就屌馬拉政府，人哋屌支那就唔得
仲有最重要一樣係，佢為身為支那人而感到光榮

呢樣最

正確黎講係新加坡華裔至岩

支那人好底級
當「新加坡人」呢個名好聽就唔會認做支那人
當「馬來西亞人/馬拉人」呢個名唔好聽時，就會寧願叫自己做支那人

坡狗以為自己脫亞入歐，兩頭唔到岸
馬拉狗仲衰，去到人地國家只係二等公民

推。班馬拉波友最仆街

個 D 係中國間諜黎

fb勁多大馬新坡五毛狗

馬拉華狗比支那人更低賤

係外國住宿舍同過支那人住都仲識掉垃圾，都識睇人訓教就熄燈

馬拉華狗可以食完杯麵三日唔掉仲推垃圾過黎人到，乞人wifi，開燈開到夜晚三四點唔熄係度玩手機，屌你老母

他朝香港獨立，應該無條件俾1000億美金馬拉換班馬拉華狗返香港捉曬去滅絕營

成班垃圾

聽聞facebook審批果班係支那人黎，唔會bam呢d假account

馬拉班支狗比人歧視到爆
成日覺得共產黨強大佢地就有得惡返轉頭
你反共喎，同你死過啦

tui

馬拉華狗應該種族滅絕

用文化角度嚟講
星馬華人文化同中國差異唔會太遠
相性太高，令佢地好容易被同化

【台灣大選】香港未來預想圖－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

我識幾個新加坡人(仲要都係後生仔)，
啲理解同理論正宗藍絲廢老咁

有個新加坡長輩係香港做野
係黃既

坡狗馬拉狗死全家

CCTVB死去馬拉啦 香港人唔撚睇架啦

我識有個移民馬拉嘅港豬都好希望運動快啲完,話鐘意柒婆做首特希望佢一直做落去藍都已經夠膠,仲要係佢好日都唔翻香港又移左民,邊個做特首唔知關佢乜事

睇蘋果立場有線D留言，第一係星馬五毛第二係本地藍絲第三去咗外國同翻牆既大陸人

推熱門

之前我話坡狗係外國來講抹黑香港抹黑得最勁既一個國家，結果一堆人留言屌我話係得坡政府仇視香港運動，民意係支持香港、我真係得啖笑，根本坡狗由上至下都係坡狗，獨栽廢國

成班賤體狗來

抵佢哋比人排華

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

托哥出咗條片講新加坡華人 comment有大陸人係咁話星馬華人係中國人
星馬藍屍咁叻就返大陸啦

佢哋成日想大国崛起
幫佢哋出頭吖嘛

華咩人
根本係支那人

人地黑警都唔歡迎

你個托你老母哥都係支那人嚟
睇少啲啦

其次係俄羅斯
一貫
頭號官媒RT抹黑世界各地抗爭

民族主義

下，次次見到呢啲賤種一句「二等公民」就收到佢哋皮

死玻狗馬拉糕

We are singaporean chinese laa...You Hong Kong ruled by China don't want to see yourself as chinese, so bad ahh. No matter how you see yourselves, your ancestors still come from china. You can't deny this ahh.

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

駁唔到

除咗林明禎以外其他星馬華人可以死晒佢

唔係喎
喺星加坡佢地的確揸莊
星加坡七成以上华人
蝈父李光耀係华人
咁多任大權在握嘅總理都係华人

佢地係自己國家都係二等公民，咪拎"中國人"呢個名黎打飛機囉

D

星馬華人真係狗到不如, 經過宜場運動之後對佢地極反感
上FB睇寫殘體字屌香港唔係支那人反而係班垃圾大馬人最多

等我話個秘密畀你哋聽

新加坡都有同香港類似嘅問題

不過取代支那人為印度人

印度CECA"專才", 蝦蝦霸霸假文憑學歷, 搶曬本地華人啲女, 搶曬啲工作, 仲要住condos。

佢哋好似每日170 CECA阿差

但班新加坡人係冇骨氣, 所以我覺得佢哋抵死

但最好笑係佢地出到外國又話自己係新加坡人

lm

理鬼得佢哋

Singapore gov't is a totalitarian fascist regime.

The totalitarian regime that gave China hope that it could continue to be totalitarian.

Singapore gov't is one reason why China Communist Party opened up its markets and still exists today.

Singapore gov't is not HK non-pro-china people's friend.

成班馬拉閪喺到話暴徒暴徒
搞到我成日喺馬拉嘅fagebook page開波

垃圾賤畜

冇subscribeyoutube廣告見到唔覺意click咗入去先知係佢嚟

豬奶一嚟係食人,二嚟係甘心為奴拜皇帝.
咁係自古以來, 只要二十五偽史與愚家係到,就唔會變.

唔知當年孫中山喺南洋俾清國奴 鬧過佢幾多次收咗美國佬錢搞亂清國

坡狗馬拉狗都係黃皮膚黑頭髮
一睇就知自古以來都係中国人
幾時回歸祖国嘅懷抱

on9 singlish

咪又係支那人 理得佢喺邊

我講緊靠觀察得出嘅整體趨勢

怪自己投錯胎做唔到支国人

好清楚

真, 心諗香港事關佢地班星馬華狗咩事

知佢地仆街就得，唔建議周圍撩交打

馬華真係低賤，係馬來西亞做二等公民，成日想借支那強大，希望提高馬華地方位，但佢地唔知支那連佢地國民都唔理，會理佢地班海外豬
新加坡後生一批連自己係中國人都唔認，老個批唔知

佢地話係言論自由
但又反對香港人維護言論自由

佢地欺凌香港人
我地唔還擊邊個幫我地出頭？

新加坡省咪又係二等公民
支那国先係一等公民

同支那行得咁埋嘅族群唔提防就假

They ahh...exactly the same group of slaves I'm scolding in this thread le.

你都on撚9,香港人最大既敵人叫香港警察

星馬華人=福建人

敵人一定得一班？
你憑咩想幫星馬华渣辯護？

真 成日見fb啲廢老留言都係移撚左民去星馬 屌你老母自己上晒岸仲咁多嗲 咁撚愛國就搬返大灣區啦

新加坡獨裁嫁嘛，點會支持香港

坡佬有樣學樣咪仆街

中华人民共和国新加坡特别行政区
中华人民共和国马来西亚特别行政区
回家吧 新加坡 马来西亚

馬拉狗

新加坡咪一撚樣
Strait Times啲comment好撚恐怖

馬拉華人對住馬拉人就縮埋一舊，對住香港人就也文也武正一支那賤種嚟

唔該唔好屌埋namewee

莊詩明幾姐妹

你資源咁多,就開多幾百條戰線,唔止,仲有小粉紅,日本豬同埋南韓文在寅,快d反哂佢地

我都識馬拉華人，不過係nus識，讀過書起碼唔同d，佢都成日會問我香港發生咩事，會聽我講，多過馬拉d傳媒

新加坡人就不嬲都係狗閪嚟

真, 每次都笑鳩佢地二等公民, 比馬拉人歧視

呢個真，佢哋好撚多網軍。明明唔撚關佢事都要走出來玩抹黑，損人不利己，已經同鄰國人睇齊。

大馬堆老嘢華人好濕鳩

馬來閪亞

其實都有好多外判5毛狗
後生一代醒既都知咩事，其餘五十五十主要係覺得唔關自己事，但多多少少都靠大陸搵錢

細個去馬拉玩好正
大個睇佢地點抹黑香港人就七竅生煙

推

算把啦
不知幾多星馬後生都係奴才屍想
你按入去啲鬧香港人暴徒呀唔爱国呀嘅profile睇下相就知
通常係BBC、CNN、Financial Times，SCMP都多（尤其廢中）

唔好周圍辣火頭
用懷柔政策
對準政權
以下有請cctai暖氣軍師補充

佢地幫中共壓迫香港人喎
唔鬧佢地唔足以正大道
咩叫辣火頭？
佢地加柴燒我地呀

馬華真心on9兼垃圾

成日比國共兩黨利用出賣㗎啦

成班懵來

東南亞猴子

笑了

星馬最鍾意就係睇垃圾TVB

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

坡狗就係賤種

藍屍幫襯藍店夠係幫中共壓迫黃色經濟圈
cctai軍師都係唔俾辣火頭
所以你都係風向撚

我資源多？
你講乜嘢？
我一條網撚有咩後臺？
你唔係想屈我三毛呀嘩？

如果人地排華
班仆街係咪會死返中國事住

連登最多屈毛撚
可能包括你

要講清楚, 係星馬親共華人

嗰班真係香港敵人兼仆街冚家剷黎,
享受著自己國家嘅野, 唔使食屎, 然後走去開口支持中国共產黨
之前嗰隻咩"小馬識途"簡直人辦

都有聽過部分星馬本地人都好睇唔起佢地, 但係佢地本地人再唔正視嗰班親中共勢力, 星馬遲早奶野

不過而家香港人冇乜餘力對付嗰班海外親中共賤種係真

露底

垃圾坡狗快撚D一國兩制管撚埋佢啦
成班狗隻係道說三道四
你老母比狗屌緊呀柒頭

遲早又俾人排華
到時返去支那又要去華僑農場了

星馬有藍絲 = 星馬華人係敵人

咁香港有藍絲 = 香港人係敵人呀？

你係咪智障㗎五毛？死返上支那啦唔該

你估美國又真係支持香港咩，佢想搞鳩支那屈佢貿易戰一大筆錢姐。

係人都知政治同利益係掛勾，但新加圾啲5毛成撚日抹黑香港就要反擊

0.001% ? 0.01% ? 0.1% ? 1% ?

屌你老味閪又嚟天下烏鴉一樣黑呢套

有時啲野, 各取所需 有乜所謂
唔好同人做生意, 唔好幫老細打工呀笨

「……吖笨！」

你幾多歲？

星馬華人普遍撐香港定支那?

以上言論都係綜合呢兩日cctai軍師所得
你話我係屈毛撚小心得罪佢哋

正常人都唔會移民馬拉呢啲生番國家啦

)

介紹一個對付馬來華猴既武器比各位
支持大馬政府513事件止暴制亂

佢一係弱智
一係有親戚係坡狗馬燦
所以刻意無視星馬华奴普遍舐共嘅事實

原本係想覆上面質疑台灣支持香港嗰條友

呢班垃圾

馬拉人普遍撐我哋 係當地華僑先咁閪
抵佢哋俾人排擠咁多年

諗起林匡正喺馬拉同人開拖單野
不過好似就算Chinada 都好多藍絲

佢地母語係英文，咁平均真係好過我地。

不過佢哋真係好抗拒民主，遲下出咗個昏君就真係on99啦

Barry Ma係咁嗌人移民馬拉
癡癡地

有冇 藍絲幫下佢地呀
搞番次 馬來西亞星加坡 回歸中國大遊行
幫佢地實現做中國人

係好撚多
班仆街室絕子絕孫

冇數據, 純粹有時睇facebook 班星馬親共華人仆出黎柒嗰陣, 有時會有其他馬來西亞人屌鳩佢地 (不過真係好少)
都有見過啲馬來西亞public post 屌啲人支持ccp

賤種

佢哋垃圾還垃圾，唔好吹到星仔英文廢過香港人。 香港人依家英文弱到，寫下dse啲article就叫同星加坡差唔多？

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

My mother tongue is English ahh...You Hong kong people don't speak good English, you can't even communicate with gwailo you're laughed by them ahh...Hong kong girls still sucking White dicks & waving British & U.S. flag ahh...Hong kong people don't recognise their ancestors are from China land, a bunch of traitors to their own race ahh...China will be take over Hong kong by 2047 & spoiled Hongkies won't accept as they love White dicks ahh...Only getting money from China does you good you Hongkies are too naive to think this le!

甘心響馬來閪亞做二等公民
就唔好再黎說三道四
香港人嘅事與你無關 講再多都唔係你地方
次等閪人先黎討溫暖

形住馬華狗好鍾意睇葉問

佢哋好擔心出生率

以前英國讀書啲同學全部都好憎中國人
佢地話只係啲低下階層 窮人先支持中國

好中意J李小龍添

又唔知李小龍係美國出世加美籍
唔知李小龍老婆係鬼妹
唔知佢個仔似鬼仔多過華人

Your mom just got jizzed on her face by Malay. That’s how to got her residency in Malaysia. Oh it doesn’t work in HK this way, save your breathe.

馬拉就算去旅行我都係麻麻,莫講話長住,但係哩個世界乜都有人鐘意,不過都好,佢移左民,佢家人立場我唔知,但香港起碼少左一個藍屍

李小龍老母係何東家族
都係半唐番啦

星加坡人叫鬼佬做angmo架wo

呢啲咪華人之恥

馬來閪亞賤種 返你鄉下玩橡膠樹
唔使幻想議論香港政治扮香港人
你一世都唔會有香港居留權 繼續含馬拉dick

佢地串香港人就會用返香港俚語

前排去完馬拉旅行 有好多本地華人根本就唔知真正發生緊咩事 TVB講咩佢哋就信咩

咁愛共產黨應該公開承認自己係馬共分子

人地可能磨橡膠樹來「練功」
所以生咁多雜种华奴出來舐共

咁掉返轉香港人有幾多人知道鬼佬係星加坡叫angmo

馬拉大部分華人
冇討論價值

如果單純為搵定一條後路，都無可厚非，始終都要搵到個地方走難
不過佢地自己去到馬拉都頂唔順嗰邊啲人先搞野

星馬畜牲滾回支那咪撚霸人哋土地

呢個真

見到要私了班垃圾曱甴

上網見親既星馬華人都係賤種多。

上年先有新加坡教授過新加坡係first world country with third world citizens

90%馬拉華人紅到發紫 直情係自乾五

Wtff

佢地啲口音好撚難聽 華人都有馬拉口音係咩事
對住華人又唔知佢識唔識中文
去新加坡仲難溝通過越南泰國

根本坡狗同馬拉尻都係殘種，facebk見親都屌尻佢地，低等人種

拉

唔係澄清左無話唔歡迎反送中香港人移居咩，話係支那01報曲解

咪又係G

台灣就真係脫亞入歐喇 揀左美國而家準備發大財

光復香港之後先再慢慢爬返坡仔頭

上半年杜汶澤套走佬去馬拉大把人吹奏

黃明志解釋咗

唔好一竹竿打一船人，馬拉真係分左兩邊陣營，唔係全部都痴撚線㗎！

SCMP FB長期有星馬五毛大軍

你地簽左呢個未呀，所羅門吹雞
北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

得啦得啦 日日都係到鬧人
對準政權講左幾耐
日日都係到批鬥人係咪好有用
周街樹敵係咪好得閒
拉

大學玻同學好黃， 大多唔鐘意李氏王朝

馬華。。。。。
有錢果班就比巫裔收買去打壓自己人
中產果班就安於被歧視
下層果班就響往強國

omg

垃圾地方

呢隻野玩膠定真係坡狗黎 班野覺得佢自己唔係由支那走過去
雖然唔係走過去 但係係比人賣過去做賤奴姐

支持印度人

我地對老美嚮往
就係佢地既強國

移民新加坡都算
移民馬拉都叫上左岸??
唔係沉落海咩

唔需要爭取所有人認同
其實個個國家都係睇自己利益先嫁啦

22%

同班連登仔上腦撚講左好耐
6月開始講 比班菜衛兵追左十幾頁屌
台仔一定奸過大陸佬
住左幾年

有咩指教呀

之前十幾歲口靚仔屌李光耀，俾全個新加坡欺凌 (超越陳巧文程度)，拉去坐監，就知係垃圾國家

Push

都係睇年齡層啦

問過係馬來西亞做野既香港朋友點解馬拉咁多藍絲，大致因為：

1. 馬拉華人一直都有身份認同問題，政府一直都係馬來人優先所有好野都先比馬拉人，重大政策的決策權仍掌握在佔多數的馬來人手中，高官話得事既華人唔多（最多咪用錢買個拿督），馬拉高官更不時發表辱華既言論，首相更不成文一定要係穆斯林。

2. 係馬拉讀得書既華人都出哂國，留得係馬拉好多都讀書唔多既中老年人同香港d 藍絲一樣人講咩就信，當地報紙媒體都被染紅。

3. 近十年大陸經濟起飛不停輸入意識形態係當地開公司請華人同華人做生意，馬拉華人被打壓多年覺得大陸強大可以幫佢爭番口氣同保護佢地。

如果考慮移民去馬拉真係要想清楚，要做二等公民架。

日撚日係fb都唔知打幾多個

正仆街

突然覺得坡仔比起泡菜乞人憎好多倍今次革命我對泡菜真心改觀，坡仔為咗超越香港真係乜都可以做得出

包括佢自己？

講英文嘅北韓人

我夠膽講東亞冇民族(國家)真正脫到亞入歐
最近個個反而係班低能港豬 唔計政治比小支支打壓既話
申利 大學讀過台灣史日本史 泡菜史冇讀過斷鳩估
支那豬唔使講啦下話

垃圾

呢個真
前年尾新疆女仔踢爆集中營內幕
成班星馬华奴扮鬼佬寫goodest English否認
十足否認納粹大屠殺嗰班白圾

星加坡就最啱一國兩制計我話。

中國人就係香港人既敵人

星馬澳三大狗族

抵佢地比馬拉人歧視
最好係直頭比人排華甚至逼害

係
當年喺面書同啲坡狗開拖開咗無數次
佢地一唔夠你講
就話「以前我好中意去香港，但佔中暴亂開始香港人淨識嘈喧巴閉，我就唔中意喇」

1) 坡狗一直都覺得自己好有國際視野, 但其實識最皮毛ge 就當自己係expert.
2) 坡狗好崇拜支那經濟神話, 但係去到北京上海比支那人排, 一句都唔敢出聲. 就算係國際大公司, 支那人係玩自己友一堆, 唔會同其他人share 野, 一隻坡狗去到根本lead 唔到人.
3) 坡狗係係香港先可以風山水起, 打工同開公司都係, 所以佢地先會怕攬炒.

啱 好多水軍 同南亞

日本
大日本帝國屌打大英帝國
美國mobilize之前日本海軍係世上最強咁滯
跟住橫掃半個亞洲
（好彩冇打敗支那，否則支那人今日就認日本人做祖宗了）

但日本唔係應該已經唔算亞洲level? 不過啲人好唔西化

坡狗=支那隻狗

可唔可以投訴？帶政治入課室既係呢個教授，而唔係同學，利用分數黎做要脅要同學封口等同政治打壓。正確既做法係同同學溝通，解釋，而唔係罰。。小學生咩，屌

第3點唔講唔覺
同埋佢哋好似普遍睇低其他華人

99%隻叫獸係紅底
大支那帝蝈煮義者
不過唔會有事
香港係支那話事
呢啲帝蝈煮義者必然大行其道
肆無忌憚逼迫香港學生
所以呢啲星馬华奴必定係香港敵人

唔係好似
係直頭
屋企人同佢地做過生意就知

Tui

抹黑得仲勁過支那蝗架

屌佢老母阻人訓覺真係要拎去煎皮拆骨
低賤到

脫亞論就係銀紙佬講既
之後愈黎愈膨脹 比人扔左兩粒蛋之後咪狂奶西方
處於個種聽教聽話得閒有糖食個種
上次TRUMP去日本講數安倍咪拎左碟美國牛出黎哄TRUMP仔
咁比起支那就梗係好好多
亞洲LEVEL 咪就係而家亞洲個堆國家既LEVEL
老實講真係唔覺日本民族特別優秀開明
就算係美帝本菊與劍寫得都唔係特別準
個時日本為左迎合西方墊左好多吹水野落去吹自己文化(大概就係而家支那自吹自雷個種宣傳 但係成個世紀以前當然唔會咁易比人識破)
不過老實講你唔係共產黨調教支那都會唔錯

馬來西亞政府小心你d 華人比中國滲透

日文既"包裝"技巧係贏支那1000倍
台仔學到既大約5成
所以上面英文人講上海佬唔夠台仔奸其實係冇錯
人地包裝文化係師承架仔 同支那班野成舊屎SHOW出黎緊係高檔好多

日本嘅民主都要美國用核彈、佔領同由頭改憲法先整到
「大正民主」一次大蕭條就泡湯
亞洲人本身奴性太重
攪唔成民主
冇白人介入就民唔到主
倒頭來屌白人帝國主義壓迫
有時冇得唔以亞洲人而羞愧

屌佢老母垃圾人種

馬燦舐共舐到不亦樂乎
15年拒絕長毛同小政棍入境可見一斑
馬哈迪都係舊年連任條嘢先對支那硬返

睇下莊思敏莊思明

民國建國初期都畀咗好多利益外國

孫中山問日本仔買咗唔知幾多武器
當年同日本仔傾咗好多政治交易先換到佢地撐反清革命

唔通開善堂呀， 世界上冇英雄冇正義

好難明馬來西亞仲可以生存到
兩大鬼族可以共融到……

如果唔係以前有英國殖民睇場
當地华人一早變猶太人唔知死幾多鑊

其實呢度有幾多人覺得林明禎係中國人？

應該冇？
正常一諗諗到佢係大馬人

星馬華人唔使比支那統治，又可以攞「支那人光榮感」黎打飛機，真係贏曬

泡菜手足黎
坡狗係識落井下石

借個位
推

係，一直都好撚憎馬拉中國人

馬拉個d不嬲on9白痴架啦
鐘意香港就話香港係我屋企鐘意大陸就話係我故鄉
佢地天生就寄人籬下冇自己地方
佢地只會覺得搞亂自己屋企就係唔岩，點會明白我地反緊乜，更加唔會明我地比大陸侵食緊

支持東南亞排華

馬拉狗真係好低賤 去到馬拉甩唔走個陣支那味支那本性

馬拉支果d 同支那人一樣奴性重, 擺明比真正馬拉人蛤住, 無人敢反抗, 仲要覺得自己好幸福

Facebook 啲cm都好撚多星馬華人抹黑造謠
見到殘體字以為係支那狗
一㩒入去profile 屌 又係馬拉狗

韓仔係勇武抗爭大前輩
二話不說即刻企我哋嗰邊撐我哋

pp

亞洲大部份華人都係香港嘅敵人,係星馬班福建人特別賤種

支那眼中佢哋只係化外之民

新加坡華人賤種低等狗滅亡只係時間既問題

佢個出生率係率埋印度，馬拉人都唔過1.0

而華人賤種又係3族中出生率最低

一馬弊案個主謀匿係大陸嘆世界
你班馬華重撐大陸

睇下咩派
左翼嗰啲係親中居多
因為反美

完全唔明呢個post有咩意義

我都係今次反送中先發現fb好多星馬人係到鬧香港抗爭運動...

真心唔明佢地嘈乜野
其實係咪都係支那移民定點？
明明係星馬人但點解講d野咁奶共？

最無骨氣良知兼奶共就係星馬華人，同支那蝗蟲差唔多

日本咪脫亞入歐

你大中華情意結上身？

乜撚野大支那結

屌你你話入歐咪入歐 屈我把撚

錯，致命嘅係大中華膠。
唔好理佢邊度黎，先KO大中華髎思想。

Save hk，港人港地，港膠所同蟻民（本人最憎）
馬奶狗仲多過本地藍，厄存在感同民族感佢哋仲勁過五毛

新加坡等左幾耐先有今日 垃圾獨裁扮民主

但新加坡有美軍基地，又就快有F35

其實坡狗都話想贏香港

馬拉華狗真係佢地存在有乜意義

佢地果隻狗眼，你見到係會怒火中燒

呢班人渣中人渣

吓，咪又係中國人

條片講得好啱

push

台灣有大批馬拉華人

無真普選乜都假，分享丫香港人
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

去exchange識幾個新加坡frd
佢地讀nus既
我唔會主動同佢地傾政治
但傾落都正常
雖然同香港後生比算保守
但總好過我識既新加坡親戚
佢地直頭同scmp留comment班撚屌一樣藍

根本香港人唔多係scmp 留comment
scmp藍到黑既comment八成都係星馬廢中/老

「中華民族」受害者打咗太耐飛機返唔到轉頭
香港人其實都係 但好彩依家醒返
啲Malaysian Chinese梗係好嫐嫐啦 啲香港人點可以唔同我一齊打飛機

馬拉支那人大多係被馬拉人歧視到心理變態
但又賴死係馬拉唔走
支持馬拉排華

最好來多次黑色五月
等佢地闔家剷
唔想返中国就跳海啦

佢地自己有得普選議會同元首就反對香港人有
自己有冇人有
對住馬拉人/鬼佬屁都唔敢放
對住「同胞」就阿Q上身發圍
魯迅一百年前已笑柒中国人
星馬华奴點洋化都係污糟邋遢垃圾Chi-na人

我喺英國識嘅星馬反而幾支持我哋 話政府應該為人民服務

智商高少少都知企邊面
同埋佢地己經住左係外國 理論上唔需要奶共奶到fat fat先有錢搵
你響外國絕對可以表面奶共 賺完佢錢之後 背後屌染佢地 當佢地狗咁撚

都唔係
歐美好多華僑係舐共
帶頭狙擊香港學生啲請願

唔駛講遠
高登十年前都大把大中華膠
屌都無用
要殺到埋身先識醒

比支那人更順服
不過佢地生活一般好過支那人
上過佢地啲主流媒體睇
基本上係食花生嘲笑示威者心態
涼薄到不得之了
同香港藍絲一樣係勝利球迷黎 我地贏左就會認同我地
唔需要理
集中返歐美日韓戰線即可

嘴砲下就叫欺凌？
我明你 我都好憎佢地
多一個敵人對自己無好處wo
集中返歐美日台韓戰線就得啦
圍堵中國

佢地當我地敵人喎
你係盲定詐盲？

P牌仔

玻狗同支那人一樣

做慣極權奴才

馬華直頭藍絲來

咁都唔屌得?

呢啲擺明企對家啦

咁中意打國際戰線又唔肯認清事實
P牌仔好可能係細路哥
入世未深活喺Neverland

阿豬阿狗都話CONTACT

笑4

之前見到個馬拉五毛留言
覺得佢笑可笑又可卑
個留言大概係話
馬拉黃種人唔會叫自己做馬來西亞人
只係會叫自己做馬來西亞華人
話咩大馬啲人見你黃種人就唔當你自己人
我覺得都幾好笑
當初又係自己死去嗰到
去到俾人打壓又唔識反抗
成日俾共産黨用民族血統論將race/ethnicity/nationality兜亂嚟洗腦
唔通美國黑人又唔可以叫自己美國人咩
唔通香港白人又唔可以叫自己香港人咩
屌你老母垃撚圾國家垃撚圾人種

佢地唔識分國家、民族、政權同文化
覺得祖先係大陸來就要撐大陸政權
屍維停留八十年前歐洲納粹年代

納粹起碼係反共

正評

佢哋就係俾國共兩黨嘅大中華荼毒得太深

所以一直融入唔到當地社會

又要睇唔起印度人同穆斯林

注定無根

呢班賤種仲黑人憎過小粉紅

1000000%

星馬华奴

支那華人

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

啲鬼好中意去星加坡

真,呢堆人真係冇資格繁殖後代

點解專登搵個無雷公咁遠嘅敵人 ?
星馬藍屍影響到香港大局 ?

岳光耀抵撚死，比敦馬搞緊
真係心涼

同資源多定少無關係
俾班妒忌撚大中華膠攻有咩理由唔還拖
根本無你諗得咁耗費資源
但有樣野我覺得要提嘅係，話之佢係邊度人，總之係五毛藍屍就收佢皮。
大中華膠思想係要切底消滅，呢D ON9思想根本無助於自強，又易俾支共利用。
要自強，先隊冧教人做豬同打壓人民，令每個中國人都自卑嘅仆街政黨先啦。

岩,狗都未打完,未夠資源打,又開多條戰線,你地打仗贏撚硬,繼續啦

我唔係講狗
狗係買唔通藍屍㗎

好彩呢班垃圾低賤馬拉華狗賤種出生率都係低,馬拉華狗人口年年減少真係恭喜馬來西亞可以驅逐班馬拉華人賤種

品蔥網友嘅回應
樓主點睇

點解影響唔到大局？
佢地寫得最多英文抹黑香港人
自己去Quora + 唔同英文新聞留言欄睇